打算用鳩毛植髮，有咩要注意？

用埋肛毛成功機會大D

會電唔翻直

禿頭

靜係頭頂位置需要，會否很型？

呢個係龜頭頂？

呢個真

辟味